對準popo，一齊寫信拎cam片

關於私隱條例，覺得有幾點大家要知道多啲
1. 私隱條例唔關心已經過世嘅人，所以就算公開相關CCTV，係無私隱問題（所以HKDI公開cctv係唔會開先例比popo任拎cctv嘅）
2. 理論上警方截查你嗰陣拎住支cam影你，你事後係可以引用私隱條例要求佢40日內提供副本
3. 雖然唔知狗牌號碼，但係有日期、時間、地點，除非當時有數以百計嘅cam同時錄緊，否則係可以trace到條片
4. Popo要先答你要求嘅嘢係咪真係有，然後就會要求你畀錢，作為佢預備副本嘅費用
5. Popo只能夠收成本價，嫌貴可以唔畀，或者向私隱專員公署投訴濫收
6. 條例以收到影片當日起計40日，如果收唔到條片，又可以去私隱專員公署投訴

正呀喂唔衝唔緊要，人人都可以做雲海，大家約埋一齊submit、一齊countdown拎片！
溫馨提示：記得醒少少唔好自爆，寫信拎啲風平浪靜popo都影影影嗰啲。

唔止謝sir，連er er er sir都……